願上帝保佑唐納德·特朗普-歷史上最不被讚賞的總統。

Let me be clear, I am not a Biden fan at all. He is corrupt, a liar, suffering from dementia and in my opinion a pedophile. He has done nothing to improve anything in 47/48 years in politics.
讓我聲明一點：我不是拜登的粉絲。 他不單止腐敗，撒謊，而且患有老人癡呆症，我更認為他是有戀童癖的。 在47-48年的政治生涯中，他沒有做過任何改善美國的事情。
I truly believe Biden is just the stepping stone for Kamala Harris to take over the White House. Nancy Pelosi is already trying to put the 25th amendment in place to remove an unfit president. I don’t believe that has a thing to do with Trump having Covid. I think that’s to remove Biden if elected for dementia and Harris to take over.
我堅信拜登只是賀錦麗（Kamala Harris）接管白宮的墊腳石。 南施·佩洛西（Nancy Pelosi）已經嘗試提出第25號修正案，以”不合適”為理由罷免在任總統。我並不覺得這是針對患過新冠狀病毒的特朗普總統繼續執政，因為他頭腦依然清晰。這行動分明是準備患有老人癡呆症的拜登一旦當選總統，以賀錦麗來接替拜登作準備.
This is my opinion so don’t bother to bash it, I haven’t bashed yours.
這是我的觀點，我尊重你們的觀點，所以請你也尊重我的觀點。
The clown in the White House just brokered two Middle East Peace Accords, something that 71 years of political intervention and endless war failed to produce. The buffoon in the White House is the first president that has not engaged us in a foreign war since Eisenhower.
特朗普剛剛促成達成了兩項中東和平協議，這協議停止了71年的政治干預及無休止的戰爭。自艾森豪威爾（Eisenhower）以來，他是第一位沒有與我們進行外交戰爭的總統。
The clown in the White House has had the greatest impact on the economy, bringing jobs, and lowering unemployment to the Black and Latino population of ANY other president, ever.
另一方面，特朗普對經濟產生了最大的影響，那就是帶來了就業機會，並降低了非洲裔和拉丁美洲裔的失業率。 這是其他任何總統的沒有做到的。
The buffoon in the White House has exposed the deep, widespread, and long-standing corruption in the FBI, the CIA, the NSA, and the Republican and Democratic parties.
這位“白宮的醜角”暴露了聯邦調查局FBI，中情局CIA，美國國家安全局NSA以及共和黨和民主黨的深入，廣泛和長期的腐敗。
The buffoon in the White House turned NATO around and had them start paying their dues.
卻就是這位”白宮的醜角”令到北大西洋公約組織NATO態度180度反轉，逼令他們重新繳納欠款及費用。

The clown in the White House neutralized the North Koreans, stopped them from developing a further nuclear capability, sending missiles toward Japan, and threatening the West Coast of the US.
特朗普更化解北韓自六方會談之後多年與西方的核危機，令北韓自行停止進一步發展核子軍備, 不再向日本發射導彈，與威脅美國的西海岸。
The clown in the White House turned our relationship with the Chinese around, brought hundreds of business back to the US, and revived the economy. Hello!!!!!!!
特朗普重新訂定美國與中國的關係，將數以百計企搬回美國，並因此振興了經濟。 各位見到嗎！！！！
The clown in the White House has accomplished the appointing of three Supreme Court Justices and close to 300 Federal Judges.
特朗普也完成了三名最高法院大法官和近300名聯邦法官的任命。
This same clown in the White House lowered your taxes, increased the standard deduction on your IRS return from $12,500 for Married Filing Joint to $24,400, and caused your stock market to move to record levels over 100 times, positively impacting the retirements of tens of millions of citizens.
特朗普降低了您的稅率，將已婚人士合拼報稅的標準最低免稅額由12,500美元提高到了24,400美元，他的經濟政策也導致美國的股市上升至創紀錄高點超過100次，對數千萬退休的美國人產生了積極性的影響。
The clown in the White House rebuilt our military which the Obama administration had crippled and had fired 214 key generals and admirals in his first year of office.
奧巴馬政府時期基本上已經癱瘓了美國的軍隊，在他任內第一年總共解雇了214名主要將軍和海軍上將。但是特朗普加撥資源重建了我們的軍隊！
This clown in the White House uncovered widespread pedophilia in the government and in Hollywood, and is exposing worldwide sex trafficking of minors and bringing children home to their families.
特朗普在政府和荷里活發現了廣泛的戀童癖罪行，同時揭露世界各地的雛妓販運問題非常嚴重，並設法拯救這些受害兒童送回家中。
The clown in the White House works for free and has lost well over 2 billion dollars of his own money in serving - and done all of this and much more in the face of relentless undermining and opposition from people who are threatened because they know they are going to be exposed as the criminals that they are if he is re-elected.
他每月自願將總統薪酬全數捐出。他這份無償工作已經令他自己損失了超過20億美元。他卻要面對各方無情的破壞和反對。很多人都害怕如果特朗普再次當選，他們的罪行將被揭露並成為罪犯。
Oh, this clown also signed the followings:
特朗普還簽名了以下內容：
- Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019 (HKHRDA)
- 2019年《香港人權與民主法》（HKHRDA）
- A bill to prohibit the commercial export of covered munitions items to the Hong Kong Police Force
- 一項禁止商業途徑將槍械用彈藥出口到香港警察部隊的法案
- Hong Kong Autonomy Act
- 香港自治法
- Executive Order 13936
- 行政命令13936
- Uyghur Human Rights Policy Act
- 維吾爾人權政策

I got it, you don't like him. Many of you utterly hate and despise him. How special of you. He is serving you and ALL the American people. What are you doing besides calling him names and laughing about him catching the China virus ?????
我明白了，你不喜歡他。 你們許多人完全討厭和鄙視他。 這樣你覺得自己特別? 他為你和所有美國人服務。 除了叫他的名字，嘲笑他感染中國病毒之外，你還做什麼？
And please educate me again as to what Biden has accomplished for America in his 47 years in office?
再者，你能否告訴我關於拜登，他在美國任職47年中為美國取得什麼成就嗎？
I’ll take a ‘clown’ any day versus a fork-tongued, smooth-talking hypocritical corrupt liar. Please let it be known, I am not sure I would want to have a beer with him (if he drank, which he doesn't) or even be his friend. I don’t care if I even like him. I want a strong leader who isn’t afraid to kick some ass when needed. I don’t need a fatherly figure - I don’t need a liar - that's what Hollywood and CNN, MSNBC, ABC, NBC, CBS, and the New York Times are for.
有人叫特朗普做“白宮的小丑”。我寧可要一個“小丑”，也不要一堆說話流暢，虛偽的腐敗騙子。 我不確定我是否想與特朗普喝杯啤酒（若果他喝的話，事實他是滴酒不沾）或者成為他的朋友。 我根本不在乎是否喜歡他，我只想要一個強大的領導者，在有需要時並不懼怕與邪惡對抗。我不需要那種好萊塢，CNN，MSNBC，ABC，NBC，CBS和《紐約時報》等等所設定的父親形象似的騙子！
I don’t need someone to help me, but I also don’t want an obstacle or a demented, senile washed-up Swamp Monster.
我不需要有人來幫助我，同樣，我也不需要任何障礙或，既衰老又癡呆的沼澤怪物。
God bless Donald Trump - the most unappreciated President in history.
願上帝保佑唐納德·特朗普-歷史上最不被讚賞的總統。

Copy 去多啲social media 比左膠見到trump 嘅偉大

侵仔傷害左太多固有嘅既得利益者，同班岸鳩左膠

擺上Gab

侵一定贏

睇到眼濕濕

好sad

push

,

浪費時間，佢哋準備俾中共核平把啦

God bless Donald Trump - the most unappreciated President in history.
願上帝保佑唐納德·特朗普-歷史上最不被讚賞的總統。

侵侵

history will tell

唔洗想太遠嘅事
單係如果當日佢輸俾老太婆
今日美國（定係美囯？）會點樣？

咁香港呢？

我完全同意引文觀點

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊個寫的，有冇上Twitter? 有就一齊推

唉 好sad

睇到哭能左

睇完真係好心酸

牙侵

重有促成兩韓踏入停戰

佢話連當地警察都唔幫手查 咁多個洲點做野

Post俾鬼佬啦 唔屌唔醒 成班無抖音玩就反無撚腦

我諗trump可能過幾年死左定點
來屆政府無能先會令d人醒翻佢政績
林肯個陣咪又係俾人屌到刺殺埋
死左先話佢幾偉大

全部都係同溫層

MAGA

我寧可要一個“小丑”，也不要一堆說話流暢，虛偽的腐敗騙子

美國大把後生左膠鍾意後者

推

推上熱門 plzzzz

Pushhhhhhhhh

侵侵唔會認輸㗎

推 push

推推推

推

對佢表示崇高的敬意

想喊

又玩 google translate

證據有幾多我唔敢講
但法律戰應該有排搞

推！

睇到佢真係愛美國
同為左世界付出緊
真係諗唔明點解美豬可以扮睇唔到
再投個老人癡呆

唔理D人點講
侵侵係我心目中最偉大既美國總統

寫得好好

不如講埋武肺
如果第二個做總統係咪就冇事？
佢係咪第一個唔聽WHO封鎖中國航班嘅人？
當佢要咁做嘅時候民主黨嘅人講緊乜反對佢？

會比人del

哇篇文好正

trump we trust

好認真一問， 喺內政佢究竟衰過乜野？ 武肺？ 個個都話biden上去repair america, reapir乜柒？

咪就係武肺
令佢同成個科學界反左面

唔blame china走去blame阿侵， 佢都係victim.. 同埋你d撚屌鬼佬係都唔帶口罩去開party 冇得怪人個wor

就算佢連任唔到
希望以後歷史上可以客觀D咁記載佢做過既野
trump絕對唔應該係全美mainstream針對既大惡人

冇計年輕一代就係睇形象睇公關
好似之前奧巴馬 形象好 乜柒無做 仲連任到

邊個寫的？

4年前原本都唔係咁likeTrump 自從佢將自己競選承諾一個一個做出黎 同埋佢啲真性情真係好正 God Blesses Trump

侵侵真係做左好多嘢

一定未完

無 傳媒一直攻擊佢

咁又點？而家最重要係團結返班支持者先呀

美國總統版亞視
(The most unappreciated)

唔是侵粉但

今鋪輸咗真係大件事
以依個速度應該唔洗四年變成一國
班media啲洗腦教育
今次真係1個打100個

仲要如果計後生投票 全國得中部幾個州係共和黨
姐係黎緊最少八年都係賀錦麗執政（佢一定連任成功）

法律戰just started

天佑我侵

大統領

係咪你寫嘅？唔係就要比返credit喎

Pushhhhh

make America corrupt again
-China Biden

我侵

其實家陣個現象就係重複緊歷史

同樣既問題係美國二百年都未完全解決

當年因為解放黑奴搞到南方既得利益而爆內戰
今日亦都一樣，只係角色變左基層/勞動者係黑奴，而侵係林肯既角度，就連黨內都一樣只有極少數人支持，最尾林肯都要被刺殺

一諗起呢到就有眼淚，驚侵最後下場同林肯一樣

更加令人sad嘅係
佢今屆做咗嘅好嘢
會比下屆china Joe mainstream media會幫佢攞曬啲功勞
下屆china joe做得衰嘅嘢
就會唔報/賴今屆侵侵做得衰

根本班媒體就係癡撚線 我真係信有deep state，如果唔係邊有可能全部媒體一面倒咁去攻擊一個人

一路睇一路起雞皮
唔同界別都群起無理攻擊侵侵真係極黑暗！但就算係咁！件事仲未完！侵侵都冇放棄
真係祈求上帝憐憫拯救義人

有冇twitter?
集中推1個有效d?

搞掂中東已經係歷史上最偉大總統

我愛你呀侵 你唔好咁易放棄呀 你係全人類最後希望黎

特朗普在政府和荷里活發現了廣泛的戀童癖罪行，同時揭露世界各地的雛妓販運問題非常嚴重，並設法拯救這些受害兒童送回家中。

他每月自願將總統薪酬全數捐出。他這份無償工作已經令他自己損失了超過二十億美元，他卻要面對各方無情的破壞和反對。

呢兩段真係...

侵侵真係好愛美國
慶幸仲有咁多人有好好睇到侵侵做嘅嘢
希望美國再次強大

一Search就搵到篇文其他地方都有 唔知翻譯係咪出自樓主之手

天選之子

睇到好心酸

The hard time has arrived
Let’s be strong man

仲要係美國總統兼有錢人都可以被人圍攻,滅聲,扭曲到咁
如果換做普通人應該一早被自殺左

God Save Trump

4年前佢當選見到佢啲政綱
以為美國選咗個痴線佬做總統
但呢4年睇住佢兌現狂人競選承諾
真係好撚respect 真男人
Twitter follow 開都知佢真性情
痴撚線男人
屌你老母美國豬

淨係促成兩韓、中東、蘇丹和平都已經夠拎諾貝爾啦仲成功抑制支那掘起取代美國一哥地位
對上兩個垃圾總統都解決唔到，甚至係佢地搞出黎既屎，依家清左無人讚侵侵

呢個真
差唔多成個世紀既燙手山芋都比佢整個大和解出黎

係美利坚省

唔好講香港會點
佢哋啲大企業全部俾中国注資
屌一句支那就即刻blacklist你
所有知識產權蕩然無存
只有劣幣驅逐良幣

燒山已經準備祝福侵侵喇

侵侵is a man! 唔怕得罪班左膠，唔怕得失既得利益財團，為財團服務既傳媒，為利益賣國既政客，刺穿班偽善小人既面具，挺身而出既大丈夫，respect ！天佑侵侵！天佑美國！

和平獎得主話佢無做過嘢喎

仲有好多人愛戴侵侵架

We love you!!!

Twitter 得140字貼唔到

人類思想嘅倒退
只識得睇人灌輸你嘅嘢
聽到甜言蜜語就開心
從來無諗過甜言蜜語背後隱藏咗咩

特朗普在政府和荷里活發現了廣泛的戀童癖罪行，同時揭露世界各地的雛妓販運問題非常嚴重，並設法拯救這些受害兒童送回家中。

斷人衣食，所以出盡手段趕佢走

分段

無人做過stat出嚟對比 USA 同 eu 個確診數字

太老實，直腸直肚，美國鍾意偽君子吹水

因為危害民主黨利益，所以必須out game。

法官任命嗰度，我唔明有幾大功績？

其他我全部同意

推返畀真美國人睇，班撐老人痴呆嘅就由鳩佢地。撐侵嘅睇左可以加強士氣

Trump

幫手分段上twitter

上帝早已預備⋯⋯

trump trump..

.

左膠: Trump is dictator, liar, untrustworthy, racist, period

天佑侵侵

Sorry 錯手負評

啲comment好仆街

傷害既得利益者、貪污者同罪犯嘅利益
然後無早啲發現自己比人長期人格謀殺到反侵成為一種trend,無一早肅清垃圾tech firm

有人更早已經 post 出黎

貼完就ban你同起你Ip比支國

Donald J Trump

Our hero!!!

左膠：Trump係racist 完

好尷尬

Push

侵....侵B

其實侵真係好多建樹

唔推唔係人

左膠睇唔到呀

左膠睇唔到:-)